（絲入）男人應唔應該同時媾好多條女

講緊未一齊
佢知道你追佢 但唔肯一齊 不過又要你對佢好
我以前唔會
香港用語唔識形容依個行為
大陸叫舔狗 甜屁股
因為你只係媾佢一個
所以你d注意力落晒佢度
然後比佢撚狗咁撚
會覺得媾第二條女有內疚感
而最仆街係d女會覺得你追緊佢
假如媾第二個姐係唔係咁鐘意佢
明明好簡單鐘意咪一齊，唔鐘意咪講囉

正=應該
負=唔應該

知啦知啦